冇晒錢

本身儲落少少錢
六月唔小心洗大左冇晒

我冇野講

點算啊有冇番工

下 咁唔小心?

叫少啲雞啦

唔好針住 有排你捱